[{
    "nome": "\u00c1gua Branca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anadia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arapiraca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Atalaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra de Santo Ant\u00f4nio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Batalha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bel\u00e9m",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Belo Monte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boca da Mata",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Branquinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cacimbinhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cajueiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campestre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canapi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capela",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carneiros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ch\u00e3 Preta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coit\u00e9 do N\u00f3ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Col\u00f4nia Leopoldina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coqueiro Seco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coruripe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cra\u00edbas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Delmiro Gouveia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dois Riachos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Estrela de Alagoas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Feira Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Feliz Deserto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Flexeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Girau do Ponciano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibateguara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igaci",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igreja Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Inhapi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacar\u00e9 dos Homens",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacu\u00edpe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Japaratinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaramataia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jequi\u00e1 da Praia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Joaquim Gomes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jundi\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Junqueiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa da Canoa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Limoeiro de Anadia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Macei\u00f3",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "Major Isidoro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mar Vermelho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maragogi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maravilha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marechal Deodoro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maribondo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mata Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Matriz de Camaragibe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Messias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Minador do Negr\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monteir\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Murici",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Lino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Olho d'\u00c1gua das Flores",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Olho d'\u00c1gua do Casado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Olho d'\u00c1gua Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Oliven\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ouro Branco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palestina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmeira dos \u00cdndios",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pariconha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paripueira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Passo de Camaragibe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulo Jacinto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Penedo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pia\u00e7abu\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pilar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pindoba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piranhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Po\u00e7o das Trincheiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Calvo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto de Pedras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Real do Col\u00e9gio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quebrangulo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Largo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Roteiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Luzia do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana do Ipanema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana do Munda\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Laje",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel dos Milagres",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Satuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Senador Rui Palmeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tanque d'Arca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taquarana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Teot\u00f4nio Vilela",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Traipu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vi\u00e7osa",
    "secapital": false
}]