[{
    "nome": "Aba\u00edra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Abar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Acajutiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Adustina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1gua Fria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aiquara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alagoinhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alcoba\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Almadina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Amargosa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Am\u00e9lia Rodrigues",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Am\u00e9rica Dourada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anag\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Andara\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Andorinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Angical",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anguera",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Antas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ant\u00f4nio Cardoso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Apor\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Apuarema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ara\u00e7as",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aracatu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Araci",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aramari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arataca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aratu\u00edpe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aurelino Leal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Baian\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Baixa Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Banza\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra da Estiva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra do Cho\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra do Mendes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra do Rocha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barreiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barro Alto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barro Preto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barrocas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Belmonte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Belo Campo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Biritinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Vista do Tupim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus da Lapa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boninal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bonito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boquira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Botupor\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brej\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brejol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brotas de Maca\u00fabas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brumado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buerarema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buritirama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caatiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cabaceiras do Paragua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cachoeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cacul\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ca\u00e9m",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caetanos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caetit\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cafarnaum",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cairu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caldeir\u00e3o Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Camacan",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cama\u00e7ari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Camamu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Alegre de Lourdes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Formoso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Can\u00e1polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canarana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canavieiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Candeal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Candeias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Candiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "C\u00e2ndido Sales",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cansan\u00e7\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canudos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capela do Alto Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capim Grosso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cara\u00edbas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caravelas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cardeal da Silva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carinhanha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Casa Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Castro Alves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Catol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Catu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caturama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Central",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chorroch\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "C\u00edcero Dantas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cip\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coaraci",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cocos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Jacu\u00edpe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Conde",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Conde\u00faba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Contendas do Sincor\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cordeiros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coribe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Jo\u00e3o S\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Correntina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cotegipe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cravol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cris\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Crist\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruz das Almas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cura\u00e7\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "D\u00e1rio Meira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dias d'\u00c1vila",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dom Bas\u00edlio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dom Macedo Costa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "El\u00edsio Medrado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Encruzilhada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Entre Rios",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c9rico Cardoso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esplanada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Euclides da Cunha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Eun\u00e1polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "F\u00e1tima",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Feira da Mata",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Feira de Santana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Filad\u00e9lfia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Firmino Alves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Floresta Azul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Formosa do Rio Preto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gandu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gavi\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gentio do Ouro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gl\u00f3ria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gongogi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Governador Mangabeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guajeru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guanambi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaratinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Heli\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ia\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibiassuc\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibicara\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibicoara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibicu\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibipeba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibipitanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibiquera",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibirapitanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibirapu\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibirataia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibitiara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibitit\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibotirama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ichu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igapor\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igrapi\u00fana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igua\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ilh\u00e9us",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Inhambupe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipecaet\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipia\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipir\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipupiara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Irajuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iramaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iraquara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Irar\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Irec\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itabela",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaberaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itabuna",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itacar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaet\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itagi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itagib\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itagimirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itagua\u00e7u da Bahia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaju do Col\u00f4nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaju\u00edpe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itamaraju",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itamari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itamb\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itanagra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itanh\u00e9m",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaparica",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itap\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapebi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapetinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapicuru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapitanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaquara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itarantim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itatim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itiru\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iti\u00faba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itoror\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ituber\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iui\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaborandi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacaraci",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacobina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaguaquara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaguarari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaguaripe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Janda\u00edra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jequi\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jeremoabo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jiquiri\u00e7\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jita\u00fana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jo\u00e3o Dourado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Juazeiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jucuru\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jussara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jussari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jussiape",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lafaiete Coutinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa Real",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Laje",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lajed\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lajedinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lajedo do Tabocal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lamar\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lap\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lauro de Freitas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Len\u00e7\u00f3is",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lic\u00ednio de Almeida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Livramento de Nossa Senhora",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Macajuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Macarani",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maca\u00fabas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Macurur\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Madre de Deus",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maetinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maiquinique",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mairi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Malhada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Malhada de Pedras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Manoel Vitorino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mansid\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marac\u00e1s",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maragogipe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mara\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marcion\u00edlio Souza",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mascote",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Matina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Medeiros Neto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Miguel Calmon",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Milagres",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mirangaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mirante",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Santo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morpar\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morro do Chap\u00e9u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mortugaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mucug\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mucuri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mulungu do Morro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mundo Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Muniz Ferreira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Muritiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mutu\u00edpe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nazar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nilo Pe\u00e7anha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nordestina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Cana\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova F\u00e1tima",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Ibi\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Itarana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Reden\u00e7\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Soure",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Vi\u00e7osa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Horizonte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Triunfo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Olindina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Oliveira dos Brejinhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ouri\u00e7angas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ourol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmas de Monte Alto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paramirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paratinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paripiranga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pau Brasil",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulo Afonso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "P\u00e9 de Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedr\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedro Alexandre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piat\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pil\u00e3o Arcado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinda\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pindoba\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pintadas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pira\u00ed do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pirip\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piritiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Planaltino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Planalto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Po\u00e7\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pojuca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ponto Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Seguro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Potiragu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Prado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Dutra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente J\u00e2nio Quadros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Tancredo Neves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Queimadas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quijingue",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quixabeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rafael Jambeiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Remanso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Retirol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riach\u00e3o das Neves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riacho de Santana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeira do Amparo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeira do Pombal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeir\u00e3o do Largo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio de Contas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio do Ant\u00f4nio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio do Pires",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Real",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rodelas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ruy Barbosa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salinas da Margarida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salvador",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "Santa B\u00e1rbara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Br\u00edgida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz da Vit\u00f3ria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa In\u00eas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Luzia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Rita de C\u00e1ssia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Teresinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santaluz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santan\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Amaro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Est\u00eav\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Desid\u00e9rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Domingos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Felipe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco do Conde",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Gabriel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Vit\u00f3ria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel das Matas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sapea\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e1tiro Dias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Saubara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sa\u00fade",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Seabra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Senhor do Bonfim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sento S\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra do Ramalho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra Dourada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra Preta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serrinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serrol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sim\u00f5es Filho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00edtio do Mato",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00edtio do Quinto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sobradinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Souto Soares",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tabocas do Brejo Velho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tanha\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tanque Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tanquinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tapero\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tapiramut\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Teixeira de Freitas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Teodoro Sampaio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Teofil\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Teol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Terra Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tremedal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tucano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uau\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uba\u00edra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ubaitaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ubat\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uiba\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Umburanas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Una",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Urandi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uru\u00e7uca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Utinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Valen\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Valente",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "V\u00e1rzea da Ro\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "V\u00e1rzea do Po\u00e7o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "V\u00e1rzea Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Varzedo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vera Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vereda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Wagner",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Wanderley",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Wenceslau Guimar\u00e3es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Xique-Xique",
    "secapital": false
}]