[{
    "nome": "Afonso Cl\u00e1udio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1gua Doce do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1guia Branca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alfredo Chaves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Rio Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anchieta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Apiac\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aracruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Atilio Vivacqua",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Baixo Guandu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Esperan\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brejetuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cachoeiro de Itapemirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cariacica",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Castelo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Colatina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Domingos Martins",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dores do Rio Preto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ecoporanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fund\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Governador Lindenberg",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gua\u00e7u\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guarapari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibatiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibira\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibitirama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iconha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Irupi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itagua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapemirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itarana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "I\u00fana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaguar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jer\u00f4nimo Monteiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jo\u00e3o Neiva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Laranja da Terra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Linhares",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Manten\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marata\u00edzes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marechal Floriano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maril\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mimoso do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Montanha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mucurici",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Muniz Freire",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Muqui",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Ven\u00e9cia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pancas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedro Can\u00e1rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinheiros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pi\u00fama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ponto Belo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Kennedy",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Bananal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Novo do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Leopoldina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Maria de Jetib\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Teresa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Domingos do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Gabriel da Palha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Mateus",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sooretama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vargem Alta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Venda Nova do Imigrante",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Viana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vila Pav\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vila Val\u00e9rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vila Velha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vit\u00f3ria",
    "secapital": true
}]