[{
    "nome": "A\u00e7ail\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Afonso Cunha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1gua Doce do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alc\u00e2ntara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aldeias Altas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Altamira do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Alegre do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Alegre do Pindar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Parna\u00edba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Amap\u00e1 do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Amarante do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anajatuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anapurus",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Apicum-A\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Araguan\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Araioses",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arame",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Axix\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bacabal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bacabeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bacuri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bacurituba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Balsas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bar\u00e3o de Graja\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra do Corda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barreirinhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bela Vista do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bel\u00e1gua",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Benedito Leite",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bequim\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bernardo do Mearim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Vista do Gurupi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jardim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus das Selvas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Lugar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brejo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brejo de Areia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buriti",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buriti Bravo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buriticupu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buritirana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cachoeira Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cajapi\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cajari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campestre do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "C\u00e2ndido Mendes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cantanhede",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capinzal do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carolina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carutapera",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caxias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cedral",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Central do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Centro do Guilherme",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Centro Novo do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chapadinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cidel\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cod\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coelho Neto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Colinas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coroat\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cururupu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Davin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dom Pedro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Duque Bacelar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esperantin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Estreito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Feira Nova do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fernando Falc\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Formosa da Serra Negra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fortaleza dos Nogueiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fortuna",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Godofredo Viana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gon\u00e7alves Dias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Governador Archer",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Governador Edison Lob\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Governador Eug\u00eanio Barros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Governador Luiz Rocha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Governador Newton Bello",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Governador Nunes Freire",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gra\u00e7a Aranha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Graja\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guimar\u00e3es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Humberto de Campos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Icatu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igarap\u00e9 do Meio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igarap\u00e9 Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Imperatriz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaipava do Graja\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapecuru Mirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itinga do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jatob\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jenipapo dos Vieiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jo\u00e3o Lisboa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Josel\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Junco do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lago da Pedra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lago do Junco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lago dos Rodrigues",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lago Verde",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa do Mato",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa Grande do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lajeado Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lima Campos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Loreto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lu\u00eds Domingues",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Magalh\u00e3es de Almeida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maraca\u00e7um\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maraj\u00e1 do Sena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maranh\u00e3ozinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mata Roma",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Matinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mat\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mat\u00f5es do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Milagres do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mirador",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Miranda do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mirinzal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mon\u00e7\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Montes Altos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nina Rodrigues",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Colinas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Iorque",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Olinda do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Olho d'\u00c1gua das Cunh\u00e3s",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Olinda Nova do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pa\u00e7o do Lumiar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmeir\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paraibano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parnarama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Passagem Franca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pastos Bons",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulino Neves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulo Ramos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedreiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedro do Ros\u00e1rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Penalva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Peri Mirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Peritor\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pindar\u00e9-Mirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinheiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pio XII",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pirapemas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Po\u00e7\u00e3o de Pedras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Franco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Rico do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Dutra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Juscelino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente M\u00e9dici",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Sarney",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Vargas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Primeira Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Raposa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riach\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribamar Fiquene",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ros\u00e1rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Samba\u00edba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Filomena do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Helena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa In\u00eas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Luzia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Luzia do Paru\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Quit\u00e9ria do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Rita",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Lopes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Benedito do Rio Preto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Bento",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Bernardo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Domingos do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco do Brej\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Car\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Soter",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Patos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Bas\u00edlios",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro dos Crentes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Raimundo do Doca Bezerra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Roberto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Vicente Ferrer",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Satubinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Senador Alexandre Costa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Senador La Rocque",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serrano do Maranh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00edtio Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sucupira do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sucupira do Riach\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tasso Fragoso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Timbiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Timon",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Trizidela do Vale",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tufil\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tuntum",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Turia\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Turil\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tut\u00f3ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Urbano Santos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vargem Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Viana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vila Nova dos Mart\u00edrios",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vit\u00f3ria do Mearim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vitorino Freire",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Z\u00e9 Doca",
    "secapital": false
}]