[{
    "nome": "Abaetetuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Abel Figueiredo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Acar\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Afu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1gua Azul do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alenquer",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Almeirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Altamira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anaj\u00e1s",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ananindeua",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anapu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Augusto Corr\u00eaa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aurora do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aveiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bagre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bai\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bannach",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barcarena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bel\u00e9m",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "Belterra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Benevides",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus do Tocantins",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bonito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bragan\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brasil Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brejo Grande do Araguaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Breu Branco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Breves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bujaru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cachoeira do Arari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cachoeira do Piri\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Camet\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capanema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Castanhal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chaves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Colares",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Conc\u00f3rdia do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cumaru do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Curion\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Curralinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Curu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Curu\u00e7\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dom Eliseu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Eldorado dos Caraj\u00e1s",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Faro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Floresta do Araguaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Garraf\u00e3o do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gurup\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igarap\u00e9-A\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igarap\u00e9-Miri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Inhangapi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipixuna do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Irituia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaituba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itupiranga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacareacanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacund\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Juruti",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Limoeiro do Ajuru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "M\u00e3e do Rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Magalh\u00e3es Barata",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marab\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maracan\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marapanim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marituba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Medicil\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Melga\u00e7o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mocajuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Moju",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Muan\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Ipixuna",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Timboteua",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Progresso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Repartimento",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00d3bidos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Oeiras do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Oriximin\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Our\u00e9m",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ouril\u00e2ndia do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pacaj\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palestina do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paragominas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parauapebas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pau D'Arco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Peixe-Boi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pi\u00e7arra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Placas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ponta de Pedras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Portel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto de Moz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Prainha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Primavera",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quatipuru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Reden\u00e7\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Maria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rondon do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rur\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salvaterra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa B\u00e1rbara do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz do Arari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Isabel do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Luzia do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Maria das Barreiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Maria do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana do Araguaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santar\u00e9m",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santar\u00e9m Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Caetano de Odivelas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Domingos do Araguaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Domingos do Capim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sapucaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Soure",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tail\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Terra Alta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Terra Santa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tracuateua",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Trair\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tucum\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tucuru\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ulian\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uruar\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vigia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Viseu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vit\u00f3ria do Xingu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Xinguara",
    "secapital": false
}]