[{
    "nome": "\u00c1gua Branca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aguiar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alagoa Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alagoa Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alagoinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alcantil",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Algod\u00e3o de Janda\u00edra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alhandra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Amparo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aparecida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ara\u00e7agi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Araruna",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Areia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Areia de Bara\u00fanas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Areial",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aroeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Assun\u00e7\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ba\u00eda da Trai\u00e7\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bananeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bara\u00fana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra de Santa Rosa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra de Santana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bayeux",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bel\u00e9m",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bernardino Batista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Ventura",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Vista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Sucesso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bonito de Santa F\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boqueir\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Borborema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brejo do Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brejo dos Santos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caapor\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cabaceiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cabedelo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cachoeira dos \u00cdndios",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cacimba de Areia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cacimba de Dentro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cacimbas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cai\u00e7ara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cajazeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cajazeirinhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caldas Brand\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Camala\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campina Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cara\u00fabas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carrapateira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Casserengue",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Catingueira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Catol\u00e9 do Rocha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caturit\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Concei\u00e7\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Condado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Conde",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Congo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coremas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coxixola",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruz do Esp\u00edrito Santo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cubati",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cuit\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cuit\u00e9 de Mamanguape",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cuitegi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Curral de Cima",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Curral Velho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dami\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Desterro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Diamante",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dona In\u00eas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Duas Estradas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Emas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esperan\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fagundes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Frei Martinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gado Bravo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guarabira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gurinh\u00e9m",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gurj\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibiara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igaracy",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Imaculada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ing\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itabaiana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaporanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapororoca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itatuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacara\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jeric\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jo\u00e3o Pessoa",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "Joca Claudino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Juarez T\u00e1vora",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Juazeirinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Junco do Serid\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Juripiranga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Juru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa de Dentro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa Seca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lastro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Livramento",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Logradouro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lucena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "M\u00e3e d'\u00c1gua",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Malta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mamanguape",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mana\u00edra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marca\u00e7\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mariz\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Massaranduba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mataraca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Matinhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mato Grosso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Matur\u00e9ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mogeiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Montadas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Horebe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monteiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mulungu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Natuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nazarezinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Floresta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Olinda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Palmeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Olho d'\u00c1gua",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Olivedos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ouro Velho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Passagem",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Patos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedra Branca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedra Lavrada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedras de Fogo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedro R\u00e9gis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pianc\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Picu\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pilar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pil\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pil\u00f5ezinhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pirpirituba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pitimbu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pocinhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Po\u00e7o Dantas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pombal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Prata",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Princesa Isabel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Puxinan\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Queimadas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quixab\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rem\u00edgio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riach\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riach\u00e3o do Bacamarte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riach\u00e3o do Po\u00e7o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riacho de Santo Ant\u00f4nio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riacho dos Cavalos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Tinto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salgadinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cec\u00edlia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Helena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa In\u00eas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Luzia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Rita",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Teresinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana de Mangueira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana dos Garrotes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Andr\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Bentinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Bento",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Domingos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Domingos do Cariri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lagoa Tapada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Caiana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Espinharas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Princesa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Bonfim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sabugi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Mamede",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel de Taipu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Lagoa de Ro\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sap\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serid\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra Branca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra da Raiz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra Redonda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serraria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sert\u00e3ozinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sobrado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sol\u00e2nea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Soledade",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Soss\u00eago",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sousa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sum\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tacima",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tapero\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tavares",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Teixeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ten\u00f3rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Triunfo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uira\u00fana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Umbuzeiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "V\u00e1rzea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vieir\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vista Serrana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Zabel\u00ea",
    "secapital": false
}]