[{
    "nome": "Abati\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Adrian\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Agudos do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Almirante Tamandar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Altamira do Paran\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Para\u00edso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Paran\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Piquiri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alt\u00f4nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alvorada do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Amapor\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Amp\u00e9re",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anahy",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Andir\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c2ngulo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Antonina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ant\u00f4nio Olinto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Apucarana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arapongas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arapoti",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arapu\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Araruna",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arauc\u00e1ria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ariranha do Iva\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Assa\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Assis Chateaubriand",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Astorga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Atalaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Balsa Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bandeirantes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barbosa Ferraz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra do Jacar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barrac\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bela Vista da Caroba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bela Vista do Para\u00edso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bituruna",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Esperan\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Esperan\u00e7a do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Vista da Aparecida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bocai\u00fava do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Sucesso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Sucesso do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Borraz\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Braganey",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brasil\u00e2ndia do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cafeara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cafel\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cafezal do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Calif\u00f3rnia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cambar\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Camb\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cambira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campina da Lagoa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campina do Sim\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campina Grande do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Bonito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo do Tenente",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Largo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Magro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Mour\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "C\u00e2ndido de Abreu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cand\u00f3i",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cantagalo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capanema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capit\u00e3o Le\u00f4nidas Marques",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carambe\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carl\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cascavel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Castro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Catanduvas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Centen\u00e1rio do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cerro Azul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "C\u00e9u Azul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chopinzinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cianorte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cidade Ga\u00facha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Clevel\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Colombo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Colorado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Congonhinhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Conselheiro Mairinck",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Contenda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Corb\u00e9lia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Domingos Soares",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Vivida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Corumbata\u00ed do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruz Machado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruzeiro do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruzeiro do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruzeiro do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruzmaltina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Curitiba",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "Curi\u00fava",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Diamante D'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Diamante do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Diamante do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dois Vizinhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Douradina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Doutor Camargo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Doutor Ulysses",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "En\u00e9as Marques",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Engenheiro Beltr\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Entre Rios do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esperan\u00e7a Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Espig\u00e3o Alto do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Farol",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Faxinal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fazenda Rio Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "F\u00eanix",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fernandes Pinheiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Figueira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Flor da Serra do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Flora\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Floresta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Florest\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fl\u00f3rida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Formosa do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Foz do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Foz do Jord\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Francisco Alves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Francisco Beltr\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "General Carneiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Godoy Moreira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Goioer\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Goioxim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Grandes Rios",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gua\u00edra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaira\u00e7\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guamiranga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guapirama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaporema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaraci",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guarania\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guarapuava",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaraque\u00e7aba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaratuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Hon\u00f3rio Serpa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibaiti",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibipor\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Icara\u00edma",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iguara\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iguatu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Imba\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Imbituva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "In\u00e1cio Martins",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Inaj\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Indian\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipiranga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipor\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iracema do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Irati",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iretama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaguaj\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaipul\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itambarac\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itamb\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapejara d'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaperu\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ita\u00fana do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iva\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ivaipor\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ivat\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ivatuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaboti",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacarezinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaguapit\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaguaria\u00edva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jandaia do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jani\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Japira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Japur\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jardim Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jardim Olinda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jataizinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jesu\u00edtas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Joaquim T\u00e1vora",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jundia\u00ed do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Juranda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jussara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Kalor\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lapa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Laranjal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Laranjeiras do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Le\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lidian\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lindoeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Loanda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lobato",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Londrina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Luiziana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lunardelli",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lupion\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mallet",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mambor\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mandagua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mandaguari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mandirituba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Manfrin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mangueirinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Manoel Ribas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marechal C\u00e2ndido Rondon",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maria Helena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marialva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maril\u00e2ndia do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marilena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mariluz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maring\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mari\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marip\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marmeleiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marquinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marumbi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Matel\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Matinhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mato Rico",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mau\u00e1 da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Medianeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mercedes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mirador",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Miraselva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Missal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Moreira Sales",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morretes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Munhoz de Melo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nossa Senhora das Gra\u00e7as",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Alian\u00e7a do Iva\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Am\u00e9rica da Colina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Aurora",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Cantu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Esperan\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Sudoeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova F\u00e1tima",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Laranjeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Londrina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Ol\u00edmpia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Prata do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Santa B\u00e1rbara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Santa Rosa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Tebas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Itacolomi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ortigueira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ourizona",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ouro Verde do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pai\u00e7andu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmital",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palotina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Para\u00edso do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paranacity",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paranagu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paranapoema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paranava\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pato Bragado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pato Branco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paula Freitas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulo Frontin",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Peabiru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Perobal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "P\u00e9rola",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "P\u00e9rola d'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pi\u00ean",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinhais",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinhal de S\u00e3o Bento",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinhal\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinh\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pira\u00ed do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piraquara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pitanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pitangueiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Planaltina do Paran\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Planalto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ponta Grossa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pontal do Paran\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porecatu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Amazonas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Barreiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Rico",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Vit\u00f3ria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Prado Ferreira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pranchita",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Castelo Branco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Primeiro de Maio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Prudent\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quarto Centen\u00e1rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quatigu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quatro Barras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quatro Pontes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quedas do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quer\u00eancia do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quinta do Sol",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quitandinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ramil\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rancho Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rancho Alegre D'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Realeza",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rebou\u00e7as",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Renascen\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Reserva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Reserva do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeir\u00e3o Claro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeir\u00e3o do Pinhal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Azul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Bom",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Bonito do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Branco do Iva\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Branco do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Negro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Roncador",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rondon",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ros\u00e1rio do Iva\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sab\u00e1udia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salgado Filho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salto do Itarar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salto do Lontra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Am\u00e9lia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz de Monte Castelo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa F\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Helena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa In\u00eas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Isabel do Iva\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Izabel do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa L\u00facia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Maria do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Mariana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa M\u00f4nica",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Tereza do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Terezinha de Itaipu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana do Itarar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Platina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Caiu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Para\u00edso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Sudoeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo In\u00e1cio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Carlos do Iva\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Caiu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Iva\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jorge d'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Boa Vista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Manoel do Paran\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Mateus do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sapopema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sarandi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Saudade do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Seng\u00e9s",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sertaneja",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sertan\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Siqueira Campos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sulina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tamarana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tamboara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tapejara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tapira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Teixeira Soares",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tel\u00eamaco Borba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Terra Boa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Terra Rica",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Terra Roxa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tibagi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tijucas do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Toledo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tomazina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tr\u00eas Barras do Paran\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tunas do Paran\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tuneiras do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tup\u00e3ssi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Turvo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ubirat\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Umuarama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uniflor",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ura\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ventania",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vera Cruz do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ver\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Virmond",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vitorino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Wenceslau Braz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Xambr\u00ea",
    "secapital": false
}]