[{
    "nome": "Acau\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Agricol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1gua Branca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alagoinha do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alegrete do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Long\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Altos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alvorada do Gurgu\u00e9ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Amarante",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Angical do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "An\u00edsio de Abreu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ant\u00f4nio Almeida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aroazes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aroeiras do Itaim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arraial",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Assun\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Avelino Lopes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Baixa Grande do Ribeiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra D'Alc\u00e2ntara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barreiras do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barro Duro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Batalha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bela Vista do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bel\u00e9m do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Beneditinos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bertol\u00ednia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bet\u00e2nia do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Hora",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bocaina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bonfim do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brasileira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brejo do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buriti dos Lopes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buriti dos Montes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cabeceiras do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cajazeiras do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cajueiro da Praia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campinas do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Alegre do Fidalgo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Grande do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Largo do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Maior",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canavieira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canto do Buriti",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capit\u00e3o de Campos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caracol",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cara\u00fabas do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caridade do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Castelo do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caxing\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cocal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cocal de Telha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cocal dos Alves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coivaras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Col\u00f4nia do Gurgu\u00e9ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Col\u00f4nia do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Jos\u00e9 Dias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Corrente",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cristal\u00e2ndia do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cristino Castro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Curimat\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Currais",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Curral Novo do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Curralinhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Demerval Lob\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dirceu Arcoverde",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dom Expedito Lopes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dom Inoc\u00eancio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Domingos Mour\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Elesb\u00e3o Veloso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Eliseu Martins",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esperantina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fartura do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Flores do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Floresta do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Floriano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Francin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Francisco Ayres",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Francisco Macedo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Francisco Santos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fronteiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Geminiano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gilbu\u00e9s",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guadalupe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaribas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Hugo Napole\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ilha Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Inhuma",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipiranga do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Isa\u00edas Coelho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itain\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaueira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacobina do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaic\u00f3s",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jardim do Mulato",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jatob\u00e1 do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jerumenha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jo\u00e3o Costa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Joaquim Pires",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Joca Marques",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jos\u00e9 de Freitas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Juazeiro do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "J\u00falio Borges",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jurema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa de S\u00e3o Francisco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa do Barro do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa do S\u00edtio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoinha do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Landri Sales",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lu\u00eds Correia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Luzil\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Madeiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Manoel Em\u00eddio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marcol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marcos Parente",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Massap\u00ea do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Matias Ol\u00edmpio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Miguel Alves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Miguel Le\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Milton Brand\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monsenhor Gil",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monsenhor Hip\u00f3lito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Alegre do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morro Cabe\u00e7a no Tempo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morro do Chap\u00e9u do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Murici dos Portelas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nazar\u00e9 do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Naz\u00e1ria ",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nossa Senhora de Nazar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Santa Rita",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Oriente do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Santo Ant\u00f4nio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Oeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Olho D'\u00c1gua do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Padre Marcos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paes Landim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paje\u00fa do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmeira do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmeirais",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paquet\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parnagu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parna\u00edba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Passagem Franca do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Patos do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pau D'Arco do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulistana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pavussu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedro II",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedro Laurentino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Picos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pimenteiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pio IX",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piracuruca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piripiri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Alegre do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Prata do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Queimada Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Regenera\u00e7\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riacho Frio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeira do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeiro Gon\u00e7alves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Grande do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz dos Milagres",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Filomena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Luz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Rosa do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Milagres",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Braz do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Gurgu\u00e9ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Canabrava",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fronteira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Varjota",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Arraial",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Peixe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Juli\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Luis do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel da Baixa Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel do Fidalgo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel do Tapuio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sebasti\u00e3o Barros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sebasti\u00e3o Leal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sigefredo Pacheco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sim\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Simpl\u00edcio Mendes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Socorro do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sussuapara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tamboril do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tanque do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Teresina",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "Uni\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uru\u00e7u\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "V\u00e1rzea Branca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "V\u00e1rzea Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vera Mendes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vila Nova do Piau\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Wall Ferraz",
    "secapital": false
}]