[{
    "nome": "Acari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "A\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Afonso Bezerra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1gua Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alexandria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Almino Afonso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto do Rodrigues",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Angicos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ant\u00f4nio Martins",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Apodi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Areia Branca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ar\u00eas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Augusto Severo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ba\u00eda Formosa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bara\u00fana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barcelona",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bento Fernandes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bod\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brejinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cai\u00e7ara do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cai\u00e7ara do Rio do Vento",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caic\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Redondo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canguaretama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cara\u00fabas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carna\u00faba dos Dantas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carnaubais",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cear\u00e1-Mirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cerro Cor\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Ezequiel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Jo\u00e3o Pessoa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruzeta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Currais Novos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Doutor Severiano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Encanto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Equador",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esp\u00edrito Santo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Extremoz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Felipe Guerra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fernando Pedroza",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Flor\u00e2nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Francisco Dantas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Frutuoso Gomes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Galinhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Goianinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Governador Dix-Sept Rosado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Grossos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guamar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ielmo Marinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipangua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipueira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaj\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ita\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ja\u00e7an\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Janda\u00edra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jandu\u00eds",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Janu\u00e1rio Cicco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Japi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jardim de Angicos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jardim de Piranhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jardim do Serid\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jo\u00e3o C\u00e2mara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jo\u00e3o Dias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jos\u00e9 da Penha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jucurutu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jundi\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa d'Anta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa de Pedras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa de Velhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa Salgada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lajes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lajes Pintadas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lucr\u00e9cia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lu\u00eds Gomes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maca\u00edba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Macau",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Major Sales",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marcelino Vieira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Martins",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maxaranguape",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Messias Targino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Montanhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte das Gameleiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mossor\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Natal",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "N\u00edsia Floresta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Olho-d'\u00c1gua do Borges",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ouro Branco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paran\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Para\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parazinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parelhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parnamirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Passa e Fica",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Passagem",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Patu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pau dos Ferros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedra Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedra Preta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedro Avelino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedro Velho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pend\u00eancias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pil\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Po\u00e7o Branco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Portalegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto do Mangue",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Juscelino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pureza",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rafael Fernandes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rafael Godeiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riacho da Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riacho de Santana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riachuelo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio do Fogo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rodolfo Fernandes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ruy Barbosa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Maria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana do Matos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana do Serid\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Bento do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Bento do Trair\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Fernando",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sabugi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Campestre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Serid\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel do Gostoso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Paulo do Potengi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Rafael",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Vicente",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Senador El\u00f3i de Souza",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Senador Georgino Avelino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra de S\u00e3o Bento",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra do Mel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra Negra do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serrinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serrinha dos Pintos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Severiano Melo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00edtio Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taboleiro Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taipu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tangar\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tenente Ananias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tenente Laurentino Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tibau",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tibau do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Timba\u00faba dos Batistas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Touros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Triunfo Potiguar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Umarizal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Upanema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "V\u00e1rzea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Venha-Ver",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vera Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vi\u00e7osa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vila Flor",
    "secapital": false
}]