[{
    "name": "Angra dos Reis",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Aperib\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Araruama",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Areal",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Arraial do Cabo",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Barra do Pira\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Barra Mansa",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Belford Roxo",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Bom Jardim",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Bom Jesus do Itabapoana",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Cabo Frio",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Cachoeiras de Macacu",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Cambuci",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Campos dos Goytacazes",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Cantagalo",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Carapebus",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Cardoso Moreira",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Carmo",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Casimiro de Abreu",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Comendador Levy Gasparian",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Cordeiro",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Duas Barras",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Duque de Caxias",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Engenheiro Paulo de Frontin",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Guapimirim",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Iguaba Grande",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Itabora\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Itagua\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Italva",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Itaocara",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Itaperuna",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Itatiaia",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Japeri",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Laje do Muria\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Maca\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Macuco",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Mag\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Mangaratiba",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Maric\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Mendes",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Mesquita",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Miguel Pereira",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Miracema",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Natividade",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Nil\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Niter\u00f3i",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Nova Friburgo",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Nova Igua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Paracambi",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Para\u00edba do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Paraty",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Paty do Alferes",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Petr\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Pinheiral",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Pira\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Porci\u00fancula",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Porto Real",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Quatis",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Queimados",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Quissam\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Resende",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Rio Bonito",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Rio Claro",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Rio das Flores",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Rio das Ostras",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Rio de Janeiro",
    "secapital": true
}, {
    "name": "Santa Maria Madalena",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua",
    "secapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Fid\u00e9lis",
    "secapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana",
    "secapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo",
    "secapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra",
    "secapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti",
    "secapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ub\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Vale do Rio Preto",
    "secapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Pedro da Aldeia",
    "secapital": false
}, {
    "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Alto",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Sapucaia",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Saquarema",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Serop\u00e9dica",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Silva Jardim",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Sumidouro",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Tangu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Teres\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Trajano de Moraes",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Tr\u00eas Rios",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Valen\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Varre-Sai",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Vassouras",
    "secapital": false
}, {
    "name": "Volta Redonda",
    "secapital": false
}]