[{
    "nome": "Acegu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1gua Santa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Agudo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ajuricaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alecrim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alegrete",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alegria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Almirante Tamandar\u00e9 do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alpestre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Feliz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alvorada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Amaral Ferrador",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ametista do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Andr\u00e9 da Rocha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anta Gorda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ant\u00f4nio Prado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arambar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Araric\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aratiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arroio do Meio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arroio do Padre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arroio do Sal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arroio do Tigre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arroio dos Ratos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arroio Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arvorezinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Augusto Pestana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1urea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bag\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Balne\u00e1rio Pinhal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bar\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bar\u00e3o de Cotegipe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bar\u00e3o do Triunfo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra do Guarita",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra do Quara\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra do Ribeiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra do Rio Azul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra Funda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barrac\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barros Cassal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Benjamin Constant do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bento Gon\u00e7alves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Vista das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Vista do Buric\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Vista do Cadeado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Vista do Incra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Vista do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Princ\u00edpio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Progresso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Retiro do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boqueir\u00e3o do Le\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bossoroca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bozano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Braga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brochier",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buti\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ca\u00e7apava do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cacequi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cachoeira do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cachoeirinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cacique Doble",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caibat\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cai\u00e7ara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Camaqu\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Camargo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cambar\u00e1 do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campestre da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campina das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campinas do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Bom",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campos Borges",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Candel\u00e1ria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "C\u00e2ndido God\u00f3i",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Candiota",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canela",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cangu\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canoas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canudos do Vale",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cap\u00e3o Bonito do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cap\u00e3o da Canoa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cap\u00e3o do Cip\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cap\u00e3o do Le\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capela de Santana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capit\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capivari do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cara\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carazinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carlos Barbosa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carlos Gomes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Casca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caseiros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Catu\u00edpe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caxias do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Centen\u00e1rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cerrito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cerro Branco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cerro Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cerro Grande do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cerro Largo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chapada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Charqueadas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Charrua",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chiapetta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chu\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chuvisca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cidreira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cir\u00edaco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Colinas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Colorado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Condor",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Constantina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coqueiro Baixo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coqueiros do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Barros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Bicaco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Pilar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cotipor\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coxilha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Crissiumal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cristal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cristal do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruz Alta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruzaltense",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruzeiro do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "David Canabarro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Derrubadas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dezesseis de Novembro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dilermando de Aguiar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dois Irm\u00e3os",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dois Irm\u00e3os das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dois Lajeados",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dom Feliciano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dom Pedrito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dona Francisca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Doutor Maur\u00edcio Cardoso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Doutor Ricardo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Eldorado do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Encantado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Encruzilhada do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Engenho Velho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Entre Rios do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Entre-Iju\u00eds",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Erebango",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Erechim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ernestina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Erval Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Erval Seco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esmeralda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esperan\u00e7a do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Espumoso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esta\u00e7\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Est\u00e2ncia Velha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esteio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Estrela",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Estrela Velha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Eug\u00eanio de Castro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fagundes Varela",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Farroupilha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Faxinal do Soturno",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Faxinalzinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fazenda Vilanova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Feliz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Flores da Cunha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Floriano Peixoto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fontoura Xavier",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Formigueiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Forquetinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fortaleza dos Valos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Frederico Westphalen",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Garibaldi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Garruchos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gaurama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "General C\u00e2mara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gentil",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Get\u00falio Vargas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Giru\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Glorinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gramado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gramado dos Loureiros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gramado Xavier",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gravata\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guabiju",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gua\u00edba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guapor\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guarani das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Harmonia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Herval",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Herveiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Horizontina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Hulha Negra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Humait\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibarama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibia\u00e7\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibiraiaras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibirapuit\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibirub\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igrejinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iju\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Il\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Imb\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Imigrante",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Independ\u00eancia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Inhacor\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ip\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipiranga do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ira\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itacurubi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapuca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaqui",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itati",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itatiba do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ivor\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ivoti",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaboticaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacuizinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacutinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaguar\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaguari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaquirana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "J\u00f3ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "J\u00falio de Castilhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa Bonita do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa dos Tr\u00eas Cantos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoa Vermelha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lago\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lajeado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lajeado do Bugre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lavras do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Liberato Salzano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lindolfo Collor",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Linha Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ma\u00e7ambar\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Machadinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mampituba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Manoel Viana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maquin\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marat\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marau",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marcelino Ramos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mariana Pimentel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mariano Moro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marques de Souza",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mata",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mato Castelhano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mato Leit\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mato Queimado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maximiliano de Almeida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Minas do Le\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Miragua\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Montauri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Alegre dos Campos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Belo do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Montenegro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morma\u00e7o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morrinhos do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morro Redondo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morro Reuter",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mostardas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mu\u00e7um",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Muitos Cap\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Muliterno",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "N\u00e3o-Me-Toque",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nicolau Vergueiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nonoai",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Alvorada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Ara\u00e7\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Bassano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Boa Vista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Br\u00e9scia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Candel\u00e1ria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Hartz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova P\u00e1dua",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Palma",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Petr\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Prata",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Ramada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Roma do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Santa Rita",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Barreiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Cabrais",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Hamburgo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Machado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Tiradentes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Xingu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Os\u00f3rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paim Filho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmares do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmeira das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmitinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Panambi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pantano Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Para\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Para\u00edso do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pareci Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parob\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Passa Sete",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Passo do Sobrado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Passo Fundo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulo Bento",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paverama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedras Altas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedro Os\u00f3rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Peju\u00e7ara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pelotas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Picada Caf\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinhal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinhal da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinhal Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinheirinho do Vale",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinheiro Machado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pirap\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piratini",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Planalto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Po\u00e7o das Antas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pont\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ponte Preta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Port\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Alegre",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "Porto Lucena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Mau\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Vera Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Xavier",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pouso Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Lucena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Progresso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Prot\u00e1sio Alves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Putinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quara\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quatro Irm\u00e3os",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quevedos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quinze de Novembro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Redentora",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Relvado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Restinga Seca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio dos \u00cdndios",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Pardo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riozinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Roca Sales",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rodeio Bonito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rolador",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rolante",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ronda Alta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rondinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Roque Gonzales",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ros\u00e1rio do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sagrada Fam\u00edlia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Saldanha Marinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salto do Jacu\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salvador das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salvador do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sananduva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sant'Ana do Livramento",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa B\u00e1rbara do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cec\u00edlia do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Clara do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Margarida do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Maria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Maria do Herval",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Rosa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Tereza",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana da Boa Vista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santiago",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo \u00c2ngelo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Palma",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Planalto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Augusto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Cristo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Expedito do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Borja",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Domingos do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco de Assis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco de Paula",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Gabriel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Urtiga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pol\u00easine",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jorge",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Herval",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Hort\u00eancio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Inhacor\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Ouro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ausentes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Leopoldo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Luiz Gonzaga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Marcos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Martinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Martinho da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Nicolau",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Sep\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Valentim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Valentim do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Vendelino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Vicente do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sapiranga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sapucaia do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sarandi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Seberi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sede Nova",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Segredo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Selbach",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Senador Salgado Filho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sentinela do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serafina Corr\u00eaa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e9rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sert\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sert\u00e3o Santana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sete de Setembro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Severiano de Almeida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Silveira Martins",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sinimbu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sobradinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Soledade",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taba\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tapejara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tapera",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tapes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taquara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taquari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taquaru\u00e7u do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tavares",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tenente Portela",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Terra de Areia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Teut\u00f4nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tio Hugo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tiradentes do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Toropi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Torres",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tramanda\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Travesseiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tr\u00eas Arroios",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tr\u00eas Cachoeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tr\u00eas Coroas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tr\u00eas de Maio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tr\u00eas Forquilhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tr\u00eas Palmeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tr\u00eas Passos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Trindade do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Triunfo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tucunduva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tunas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tupanci do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tupanciret\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tupandi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tuparendi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Turu\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ubiretama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uni\u00e3o da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Unistalda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uruguaiana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vacaria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vale do Sol",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vale Real",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vale Verde",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vanini",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ven\u00e2ncio Aires",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vera Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Veran\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vespasiano Correa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Viadutos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Viam\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vicente Dutra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Victor Graeff",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vila Flores",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vila L\u00e2ngaro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vila Maria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vila Nova do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vista Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vista Alegre do Prata",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vista Ga\u00facha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Westfalia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Xangri-l\u00e1",
    "secapital": false
}]