[{
    "nome": "Alta Floresta D'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Alegre dos Parecis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Para\u00edso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alvorada D'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ariquemes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buritis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cabixi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cacaul\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cacoal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Novo de Rond\u00f4nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Candeias do Jamari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Castanheiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cerejeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chupinguaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Colorado do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Corumbiara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Costa Marques",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cujubim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Espig\u00e3o D'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Governador Jorge Teixeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guajar\u00e1-Mirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapu\u00e3 do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ji-Paran\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Machadinho D'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ministro Andreazza",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mirante da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Negro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Brasil\u00e2ndia D'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Mamor\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Uni\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Horizonte do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ouro Preto do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parecis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pimenta Bueno",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pimenteiras do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Velho",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "Presidente M\u00e9dici",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Primavera de Rond\u00f4nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Crespo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rolim de Moura",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Luzia D'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Felipe D'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco do Guapor\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Seringueiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Teixeir\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Theobroma",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Urup\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vale do Anari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vale do Para\u00edso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vilhena",
    "secapital": false
}]