[{
    "nome": "Abdon Batista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Abelardo Luz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Agrol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Agron\u00f4mica",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1gua Doce",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1guas de Chapec\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1guas Frias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1guas Mornas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alfredo Wagner",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Bela Vista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anchieta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Angelina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anita Garibaldi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anit\u00e1polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ant\u00f4nio Carlos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Api\u00fana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arabut\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Araquari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ararangu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Armaz\u00e9m",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arroio Trinta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arvoredo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ascurra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Atalanta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aurora",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Balne\u00e1rio Arroio do Silva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Balne\u00e1rio Barra do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Balne\u00e1rio Gaivota",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bandeirante",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra Bonita",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra Velha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bela Vista do Toldo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Belmonte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Benedito Novo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bigua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Blumenau",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bocaina do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jardim da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Retiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bombinhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Botuver\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bra\u00e7o do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bra\u00e7o do Trombudo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brun\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brusque",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ca\u00e7ador",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caibi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Calmon",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cambori\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Belo do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Er\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campos Novos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canelinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canoinhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cap\u00e3o Alto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capinzal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capivari de Baixo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Catanduvas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caxambu do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Celso Ramos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cerro Negro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chapad\u00e3o do Lageado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chapec\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cocal do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Conc\u00f3rdia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cordilheira Alta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Freitas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Martins",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Correia Pinto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Corup\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Crici\u00fama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cunha Por\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cunhata\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Curitibanos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Descanso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dion\u00edsio Cerqueira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dona Emma",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Doutor Pedrinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Entre Rios",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ermo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Erval Velho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Faxinal dos Guedes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Flor do Sert\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Florian\u00f3polis",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "Formosa do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Forquilhinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fraiburgo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Frei Rog\u00e9rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Galv\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Garopaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Garuva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gaspar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Governador Celso Ramos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gr\u00e3o Par\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gravatal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guabiruba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaraciaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaramirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaruj\u00e1 do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guatamb\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Herval d'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibiam",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibicar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibirama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "I\u00e7ara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ilhota",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Imaru\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Imbituba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Imbuia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Indaial",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iomer\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipor\u00e3 do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipumirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iraceminha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Irani",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Irati",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Irine\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "It\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itai\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaja\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapiranga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapo\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ituporanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jabor\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacinto Machado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaguaruna",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaragu\u00e1 do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jardin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Joa\u00e7aba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Joinville",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jos\u00e9 Boiteux",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jupi\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lacerd\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lages",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Laguna",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lajeado Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Laurentino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lauro Muller",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lebon R\u00e9gis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Leoberto Leal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lind\u00f3ia do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lontras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Luiz Alves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Luzerna",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Macieira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mafra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Major Gercino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Major Vieira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maracaj\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maravilha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Massaranduba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Matos Costa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Meleiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mirim Doce",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Modelo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monda\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Carlo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Castelo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morro da Fuma\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morro Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Navegantes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Erechim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Itaberaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Trento",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Veneza",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Horizonte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Orleans",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Otac\u00edlio Costa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ouro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ouro Verde",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paial",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Painel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palho\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palma Sola",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmitos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Papanduva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Para\u00edso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Passo de Torres",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Passos Maia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulo Lopes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedras Grandes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Penha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Peritiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Petrol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinhalzinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinheiro Preto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piratuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Planalto Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pomerode",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ponte Alta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ponte Alta do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ponte Serrada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Belo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Uni\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pouso Redondo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Praia Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Castello Branco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Get\u00falio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Nereu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Princesa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quilombo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rancho Queimado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio das Antas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio do Campo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio dos Cedros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Fortuna",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Negrinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Rufino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riqueza",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rodeio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Romel\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salete",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Saltinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salto Veloso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sang\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cec\u00edlia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Helena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Rosa de Lima",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Rosa do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Terezinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Terezinha do Progresso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santiago do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Amaro da Imperatriz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Bento do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Bernardino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Carlos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Cristov\u00e3o do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Domingos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Joaquim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Ludgero",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Martinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel da Boa Vista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Saudades",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Schroeder",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Seara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra Alta",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sider\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sombrio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sul Brasil",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tai\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tangar\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tigrinhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tijucas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Timb\u00e9 do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Timb\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Timb\u00f3 Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tr\u00eas Barras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Treviso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Treze de Maio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Treze T\u00edlias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Trombudo Central",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tubar\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tun\u00e1polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Turvo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uni\u00e3o do Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Urubici",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Urupema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Urussanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Varge\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vargem",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vargem Bonita",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vidal Ramos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Videira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vitor Meireles",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Witmarsum",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Xanxer\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Xavantina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Xaxim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Zort\u00e9a",
    "secapital": false
}]