[{
    "nome": "Adamantina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Adolfo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Agua\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1guas da Prata",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Agudos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alambari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alfredo Marcondes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Altair",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Altin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alto Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alum\u00ednio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1lvares Florence",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1lvares Machado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00c1lvaro de Carvalho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Alvinl\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Americana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Am\u00e9rico Brasiliense",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Am\u00e9rico de Campos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Amparo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anal\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Andradina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Angatuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anhembi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Anhumas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aparecida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aparecida d'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Apia\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ara\u00e7ariguama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ara\u00e7atuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ara\u00e7oiaba da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aramina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arandu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arape\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Araraquara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Araras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arco-\u00cdris",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arealva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Areias",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Arei\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ariranha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Artur Nogueira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Aruj\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Asp\u00e1sia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Assis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Atibaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Auriflama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ava\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Avanhandava",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Avar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bady Bassitt",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Balbinos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "B\u00e1lsamo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bananal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bar\u00e3o de Antonina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barbosa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bariri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra Bonita",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra do Chap\u00e9u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barra do Turvo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barretos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barrinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Barueri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bastos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Batatais",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bauru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bebedouro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bento de Abreu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bernardino de Campos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bertioga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bilac",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Birigui",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Biritiba-Mirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boa Esperan\u00e7a do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bocaina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bofete",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Boituva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Jesus dos Perd\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bom Sucesso de Itarar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bor\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Borac\u00e9ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Borborema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Borebi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Botucatu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bragan\u00e7a Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Bra\u00fana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brejo Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brodowski",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Brotas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buritama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Buritizal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cabr\u00e1lia Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cabre\u00fava",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ca\u00e7apava",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cachoeira Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caconde",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cafel\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caiabu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caieiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caiu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cajamar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cajati",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cajobi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cajuru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campina do Monte Alegre",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campinas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campo Limpo Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campos do Jord\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Campos Novos Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canan\u00e9ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "C\u00e2ndido Mota",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "C\u00e2ndido Rodrigues",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Canitar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cap\u00e3o Bonito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capela do Alto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Capivari",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Caraguatatuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Carapicu\u00edba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cardoso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Casa Branca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "C\u00e1ssia dos Coqueiros",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Castilho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Catanduva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Catigu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cedral",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cerqueira C\u00e9sar",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cerquilho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ces\u00e1rio Lange",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Charqueada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Chavantes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Clementina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Colina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Col\u00f4mbia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Conchal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Conchas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cordeir\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coroados",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Coronel Macedo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Corumbata\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cosm\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cosmorama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cotia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cravinhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cristais Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruz\u00e1lia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cruzeiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cubat\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Cunha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Descalvado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Diadema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dirce Reis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Divinol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dobrada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dois C\u00f3rregos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dolcin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dourado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dracena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Duartina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Dumont",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Echapor\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Eldorado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Elias Fausto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Elisi\u00e1rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Emba\u00faba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Embu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Embu-Gua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Emilian\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Engenheiro Coelho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Esp\u00edrito Santo do Turvo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Estiva Gerbi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Estrela d'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Estrela do Norte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Euclides da Cunha Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fartura",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fernando Prestes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fernand\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fern\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ferraz de Vasconcelos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Flora Rica",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Floreal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Fl\u00f3rida Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Flor\u00ednia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Franca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Francisco Morato",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Franco da Rocha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gabriel Monteiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "G\u00e1lia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gar\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gast\u00e3o Vidigal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gavi\u00e3o Peixoto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "General Salgado",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Getulina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Glic\u00e9rio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guai\u00e7ara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaimb\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Gua\u00edra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guapia\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guapiara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guar\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guara\u00e7a\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaraci",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guarani d'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guarant\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guararapes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guararema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaratinguet\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guare\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guariba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guaruj\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guarulhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guatapar\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Guzol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Hercul\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Holambra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Hortol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iacanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iacri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iaras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibat\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibir\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibirarema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibitinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ibi\u00fana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ic\u00e9m",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iep\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igara\u00e7u do Tiet\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igarapava",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Igarat\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iguape",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ilha Comprida",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ilha Solteira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ilhabela",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Indaiatuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Indiana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Indiapor\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "In\u00fabia Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipaussu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iper\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipe\u00fana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipigu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iporanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ipu\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Iracem\u00e1polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Irapu\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Irapuru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaber\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ita\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itajobi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaju",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itanha\u00e9m",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ita\u00f3ca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapecerica da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapetininga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapeva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapevi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapirapu\u00e3 Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "It\u00e1polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaporanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapu\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itapura",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itaquaquecetuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itarar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itariri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itatiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itatinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itirapina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itirapu\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itobi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Itupeva",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ituverava",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaborandi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaboticabal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacare\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaci",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jacupiranga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jaguari\u00fana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jales",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jambeiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jandira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jardin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jarinu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ja\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jeriquara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Joan\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jo\u00e3o Ramalho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "J\u00falio Mesquita",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jumirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Jundia\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Junqueir\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Juqui\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Juquitiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lagoinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Laranjal Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lav\u00ednia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lavrinhas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Leme",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Len\u00e7\u00f3is Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Limeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lind\u00f3ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lins",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lorena",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lourdes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Louveira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Luc\u00e9lia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lucian\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Luizi\u00e2nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lup\u00e9rcio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Lut\u00e9cia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Macatuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Macaubal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maced\u00f4nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Magda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mairinque",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mairipor\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Manduri",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marab\u00e1 Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Maraca\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marapoama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mari\u00e1polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mar\u00edlia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Marin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Martin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mat\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mau\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mendon\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Meridiano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mes\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Miguel\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mineiros do Tiet\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mira Estrela",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Miracatu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mirand\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mirante do Paranapanema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mirassol",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mirassol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mococa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mogi das Cruzes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mogi Gua\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Moji Mirim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mombuca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mon\u00e7\u00f5es",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Mongagu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Alegre do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Alto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Apraz\u00edvel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Azul Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Castelo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monte Mor",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Monteiro Lobato",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morro Agudo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Morungaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Motuca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Murutinga do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nantes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Narandiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Natividade da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nazar\u00e9 Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Neves Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nhandeara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nipo\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Alian\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Campina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Cana\u00e3 Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Castilho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Europa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Granada",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Guataporanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Independ\u00eancia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Luzit\u00e2nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nova Odessa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novais",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Novo Horizonte",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Nuporanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ocau\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "\u00d3leo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ol\u00edmpia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Onda Verde",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Oriente",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Orindi\u00fava",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Orl\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Osasco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Oscar Bressane",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Osvaldo Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ourinhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ouro Verde",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ouroeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pacaembu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palestina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmares Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmeira d'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Palmital",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Panorama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paragua\u00e7u Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paraibuna",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Para\u00edso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paranapanema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paranapu\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parapu\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pardinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pariquera-A\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Parisi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Patroc\u00ednio Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulic\u00e9ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paul\u00ednia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulist\u00e2nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Paulo de Faria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pederneiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedra Bela",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedran\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedregulho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedreira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedrinhas Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pedro de Toledo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pen\u00e1polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pereira Barreto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pereiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Peru\u00edbe",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piacatu",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piedade",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pilar do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pindamonhangaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pindorama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pinhalzinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piquerobi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piquete",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piracaia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piracicaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piraju",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piraju\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pirangi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pirapora do Bom Jesus",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pirapozinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pirassununga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Piratininga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pitangueiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Planalto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Platina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Po\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Poloni",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pomp\u00e9ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ponga\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pontal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pontalinda",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pontes Gestal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Populina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porangaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Feliz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Porto Ferreira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Potim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Potirendaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Pracinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Prad\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Praia Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Prat\u00e2nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Alves",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Bernardes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Epit\u00e1cio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Prudente",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Presidente Venceslau",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Promiss\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quadra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quat\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Queiroz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Queluz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Quintana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rafard",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rancharia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Reden\u00e7\u00e3o da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Regente Feij\u00f3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Regin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Registro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Restinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeir\u00e3o Bonito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeir\u00e3o Branco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeir\u00e3o Corrente",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeir\u00e3o do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeir\u00e3o dos \u00cdndios",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeir\u00e3o Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeir\u00e3o Pires",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ribeir\u00e3o Preto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rifaina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rinc\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rin\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Claro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio das Pedras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rio Grande da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riol\u00e2ndia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Riversul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rosana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Roseira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rubi\u00e1cea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Rubin\u00e9ia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sabino",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sagres",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sales",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sales Oliveira",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sales\u00f3polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salmour\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Saltinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salto de Pirapora",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Salto Grande",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sandovalina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Ad\u00e9lia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Albertina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Branca",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Clara d'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz da Esperan\u00e7a",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz das Palmeiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Cruz do Rio Pardo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Ernestina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa F\u00e9 do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Gertrudes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Isabel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa L\u00facia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Maria da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Mercedes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Rita d'Oeste",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Rita do Passa Quatro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Rosa de Viterbo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santa Salete",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana da Ponte Pensa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santana de Parna\u00edba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Anast\u00e1cio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Andr\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Alegria",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Posse",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Aracangu\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Pinhal",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santo Expedito",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sant\u00f3polis do Aguape\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Santos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Caetano do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Carlos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Francisco",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Iracema",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pau d'Alho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Bela Vista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Manuel",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Miguel Arcanjo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Paulo",
    "secapital": true
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Pedro do Turvo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Roque",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Grama",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Sim\u00e3o",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "S\u00e3o Vicente",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sarapu\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sarutai\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sebastian\u00f3polis do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra Azul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serra Negra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Serrana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sert\u00e3ozinho",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sete Barras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sever\u00ednia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Silveiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Socorro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sorocaba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sud Mennucci",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Sumar\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Suzan\u00e1polis",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Suzano",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tabapu\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tabatinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tabo\u00e3o da Serra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taciba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tagua\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taia\u00e7u",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tai\u00fava",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tamba\u00fa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tanabi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tapira\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tapiratiba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taquaral",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taquaritinga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taquarituba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taquariva\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tarabai",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tarum\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tatu\u00ed",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Taubat\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tejup\u00e1",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Teodoro Sampaio",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Terra Roxa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tiet\u00ea",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Timburi",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Torre de Pedra",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Torrinha",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Trabiju",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Trememb\u00e9",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tr\u00eas Fronteiras",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tuiuti",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tup\u00e3",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Tupi Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Turi\u00faba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Turmalina",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ubarana",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ubatuba",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ubirajara",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uchoa",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uni\u00e3o Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Ur\u00e2nia",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Uru",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Urup\u00eas",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Valentim Gentil",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Valinhos",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Valpara\u00edso",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vargem",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vargem Grande do Sul",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vargem Grande Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "V\u00e1rzea Paulista",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vera Cruz",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vinhedo",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Viradouro",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vista Alegre do Alto",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Vit\u00f3ria Brasil",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Votorantim",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Votuporanga",
    "secapital": false
}, {
    "nome": "Zacarias",
    "secapital": false
}]